集思廣益

小弟認為係做實驗嘅時候
對於無護目鏡的緊急時候
可以以泳鏡代替護目鏡
以免眼睛受

而遇到夜晚樓上樓下嘅聲浪滋擾時
我認為如果無太專業嘅耳塞嘅話
可以用電腦電競耳機 剪斷條線
多多少少起一定阻隔作用

以上係我對生活的不同問題
提出嘅解決方法
有效幫助無專業設備嘅人
歡迎交流 更多的代替方案
交流知識

推

大家覺得可唔可行
對於裝備不足嘅情況下